點解大陸人去到邊度都唔洗排隊？

點解大陸人去到邊度都唔洗排隊？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
因為 lady （內地） first。

笑死 樓主好笑過馬丁露乜鳩

睇書學定野

嘩屌你老母個臭爛閪笑死

內你老母地 大陸仔

要用普通話讀喎ching

屌你呢句好笑過個笑話

勁

樓主好搞笑wo

大陸人太7

多謝你啊巴打

樓主好波

大佬仔

點解咁好笑都咁多負皮

大陸仔

樓主有料wo

Admin封大陸仔ac啦

多謝巴打

( Show Blocked User - 我拼命去新傳 )

四文魚巴打好笑好多

幾時出下個笑話